dllm 程班長又被5毛抹黑

今次擺明係被五毛屈，點解仲會有人信
「阿仔搵老豆老母」咩L事？係咪覺得自己有好多人follow就可以隨便捉鬼鬥黃？
分明係班五毛係度屈程班長，你地身為admin都唔fack check 就post 知唔知會害死手足啊？
講好咗唔捉鬼，自己又係度捉

#自行判斷

其實個個人都有責任自我思考
同埋唔好拎私怨放上枱（除非對方係實在嘅藍）

睇到都覺得煩覺得攰 何況當事人

分化撚五毛藍絲扮黃鬥黃

有真心膠跟就令佢地成功左啦

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位